啲鐵膠真係好肉酸

睇新聞個個甩皮甩骨咁
睇個樣就知有問題
仲衰過金鐘M記班人

7點至8點睇有線唔見有香檳男。

黎黎去去都係劉生

各記者御用鐵膠

有線訪問過右邊個位，佢話：「都好興奮嘅，等咗8年。我要求好簡單，唔好有故障就得架啦。其實我想睇下動感號設計，電視見得多，上車先體驗到。」

好似係我中同

毒撚到入晒骨

風膠都係咁

風膠唔會行出街，冇問題。打風走出去感受風力嘅通常都係打咭潮童或者廢老。

不過D交通膠真係好撚恐怖，三尖八角都夠膽走出街

D狗真係好鐘意周街交配

風膠、巴膠、鐵膠、連膠邊個最毒？

入到政府、企業或公司主政階層就係

波台

同巴膠一樣咁垃圾

右上拎住 白卡